空が殺す ち な (光復香港 時代革命)

我終於真正明白點解會香港十個人選擇結束自己生命
當身邊咁多唔公義既野係度發生
發夢起身都當無事 嘗試忘記一切 到發夢先繼續
但係我屌你個西
當你打機都遇到班支那人 重要啲username 係 港獨暴徒 廢青 亂港份子
啲支那人見到一件香港人 鬧一次港狗
重要成班人批鬥香港人
我屌 個刻真係火都黎埋
屌你老母 我真係了結一切
我好想解脫
好想離開哩個世界
點解明明自己已經差唔多癲 都重要有班仆街黎搞住我
所以 各位連登仔 務必 光復香港
不容有失
辛苦了各位
連登我番黎了

你想點？

巴打加油
You are not alone
一齊光復香港

我想大家更加努力
因為今次不容有失

大家咁話
一定要光復香港
唔係香港就玩完

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

加油!

出黎呀